睇夠美國大選未？可以推返香港既行動未？

人地選舉關你撚事咩
關心下香港仲好啦

2020年11月11日至11月18日「中大保衛戰」回顧展覽

幫手推

Pr出post想淡化美國選舉舞弊

拉

未 已經無人在意香港

連登仔個個美國passport

中大保衛戰係泛民策劃嘅谷票運動，果然泛民同美國民主黨都有孌童情意結，理應全部死清落地獄俾永火折磨

熱狗你癡撚左線啊?

講事實就熱狗，你痴撚咗線？

收下皮先啦一毛
又係啲假ac

我都想講，關心還關心，唔撚洗全部熱門都係囉